{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051042",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 라즈베리펜션(관광지 인근,개별바비큐) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 未成年者は入室できませんし、予約人数が追加される場合には事前にご連絡ください。 追加費用は、基準人数を超える場合に発生する可能性があります。 そして、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りすることがあり、毀損や紛失に対するすべての責任は宿泊客にあります。 また、火災予防のために直火方式での食事の調理は許可されていません。 喫煙は禁止されており、娯楽、飲酒、高声は控えてください。 個別の室内テラスではバーベキューを楽しむことができます。 ただし、バーベキュー場を利用する際には、時間と料金に注意する必要があります。 夏には屋外テラスプールも運営され、バーベキュー場は21:00までご利用いただけます。 売店およびコンビニエンスストアは8:00から24:00まで営業しており、基本的な調味料も提供しています。 駐車可能なペンションで慶州ワールド、世界文化エキスポ公園、普門観光団地、慶州国立博物館など多様な観光地が周辺にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインおよびチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合は、どのように連絡すればよいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。追加費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りすることがあります。また、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "火を使った調理は許可されていますか？",
            "answer": "火災予防のために直火方式での食事の調理は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "個別の室内テラスではバーベキューを楽しむことができます。ただし、バーベキュー場を利用する際には、時間と料金に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "夏にはプールが利用できますか？",
            "answer": "夏には屋外テラスプールも運営されています。バーベキュー場は21:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "売店やコンビニはありますか？",
            "answer": "売店およびコンビニエンスストアは8:00から24:00まで営業しており、基本的な調味料も提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "慶州ワールド、世界文化エキスポ公園、普門観光団地、慶州国立博物館など多様な観光地が周辺にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 422
    }
}